<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Ivo Pereira on</title><link>/contributors/ivo-pereira/</link><description>Recent content in Ivo Pereira on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Sat, 19 Jun 2021 16:37:12 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/contributors/ivo-pereira/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Recap: 1º Meetup devPT</title><link>/blog/recap-1%C2%BA-meetup-devpt/</link><pubDate>Sat, 19 Jun 2021 16:37:12 +0100</pubDate><guid>/blog/recap-1%C2%BA-meetup-devpt/</guid><description>A comunidade devPT teve na passada quinta-feira (17 de junho de 2021) pelas 21h a sua primeira edição.
Tivemos a oportunidade de conhecer mais sobre o projeto devPT, os seus objetivos, bem como assistir aos vários talks apresentados. Houve ainda espaço para dois Giveaways oferecidos pela JetBrains.
Programa do Meetup:
21:05 - &amp;ldquo;One Way Dungeon Post Mortem&amp;rdquo; por Vasco Correia (VaskivoDev)
21:25 - &amp;ldquo;Theseus Adventure&amp;rdquo; por Vasco Santos (basco)</description></item><item><title>1º Meetup devPT</title><link>/blog/1%C2%BA-meetup-devpt/</link><pubDate>Tue, 15 Jun 2021 03:24:42 +0100</pubDate><guid>/blog/1%C2%BA-meetup-devpt/</guid><description>A comunidade devPT reúne-se pela primeira vez na próxima quinta-feira, dia 17 de Junho no Discord oficial da comunidade.
O objetivo principal é de promover a socialização entre vários elementos do mundo de desenvolvimento e similares, a troca de experiências e permitir que os membros se dêem a conhecer.
Irá haver também a apresentação de alguns projetos da comunidade e também um giveaway patrocinado pela JetBrains.
Esperamos contar com a presença de todos no Discord para o Meetup.</description></item><item><title>Olá Mundo 👋</title><link>/blog/ol%C3%A1-mundo/</link><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/blog/ol%C3%A1-mundo/</guid><description>A 4 de julho de 2012 surgiria o primeiro grupo de developers portugueses no Facebook, com uma missão semelhante à do devPT - juntar a comunidade portuguesa de developers num único espaço, para facilitar a partilha de experiências, projetos e oportunidades de emprego.
Com o avançar dos anos, crescimento do grupo e eventual limitação de alcance do Facebook, começou a ser notório que esta já não era uma plataforma na qual faria sentido estarmos inseridos, pois víamo-nos em constante luta para conseguirmos chegar aos nossos próprios membros.</description></item></channel></rss>